點解何輝賽前戴阿根廷帽, 賽後就戴克羅地亞帽

賽前

賽後

屌你個中國輝正一Glory Hunter, 仲衰過keyman

佢不嬲係咁
有時衫著一隊 帽戴第二隊

驘蝈人係咁

佢嗰啲係前後鴨舌帽嚟
前面係阿根廷 調轉後面係克羅地亞

亞軍庭頂老帽，何輝賽後已丟

係廣體都不嬲係咁啦 廢事你班友仔又話偏心唔中立呀嘛

你弱智？
前後都有仲叫帽？ 風扇牙

要中立就唔好戴啦
又唔係支那冇制服著

佢唔帶，你點開post呀?

阿根廷迷玻璃心到

fashion牙清
蠱惑的槍都梅花間竹前後都有啦

佢不時上下半場唔同波衫

唔戴唔得

怪錯咗佢

講波佬唔比著波衫/戴球隊產品 你係要覺得佢兩頭蛇嘅話，佢著乜都死架啦

好似試過熱刺帽 車仔衫添
佢慣常做法黎

同佢踢過波，好有老波骨味道

成日都咁架啦

唔係點做屎忽鬼 成日中國香港

尚書大人真係機警,風吹邊面就轉邊面

屎忽鬼

忽然球迷番歸啦屌
佢不嬲都係咁架啦

何輝不嬲都係咁架啦，第一日睇波呀